條女唔知係咪偷睇咗我個模擬倉，有啲咩誤會，而家對我態度好咗好多

頭先同佢食飯，唔知係咪俾佢偷望到，以為我今日賺咗兩球幾，而家把聲都嗲咗
我應該點同佢解釋

含啦八婆

仲唔食盡佢

咩app黎

佢又真係未同我含過

俾佢知道我咪仆街

cow cow

等佢開聲先
然後同佢講 傻閪嚟嘅，模擬倉咋

就今晚啦

知道咗咪分手囉
有食唔食

買定情趣衫 屌完再講

有得屌你唔屌

屌

唔屌

去盡...中出...飛!

好彩未係老婆咋

唔需要解釋

含完先解釋返呢個係模擬倉

新溝女方法

扮無事發生

拿拿聲開間房先算啦

馬清有料

學到野 識cow女鳥

中出完俾佢發現咗係模擬，佢就會屈你強姦

你條女係左手定右手?

驚你做傻事啫

呢招食女ok喎

咁慘
今晚口爆啦

佢睇唔到模擬兩個字

如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

麵麵喊緊你就賺咁多

可以自訂買入價？

模擬倉先on9,賺幾球，點知一蚊都袋唔到

今晚床上開佢大餐

鳩買倒蝕幾十萬扮唔小心俾佢見到
睇佢咩反應 試下佢係咪真愛先

Sofi

明明你喺成人台話自己青頭仔

插住講

食左佢啦屌

屌左先算

句野好熟

btw 心理都好大影響 往往搞到決定唔理性

中出即飛

富途牛牛

亞哥仔...雖然係模擬...但講真..如果係真錢你會咁all in咩......
你咁無進步嫁...

呢D最多咪in 10%, 你all in 佢停牌輸死你...

有冇同條女講原本有100萬本

用支牛，撐本土產業，連登仔又一傑作

咩app嚟 想玩下

中出即飛啦
條女好撚靚?好大波?

拍片影相做閃卡是常識吧

果然有錢就有高潮

咁臭閪？

清好勇，抵你賺

佢喺動物台話自己係狗

係動漫台話自己係雷姆

都係中_ _ _

原來係你托市

你條女文盲定弱智？

富圖牛牛

咁又唔係 牛牛好似有比賽模擬倉贏左有幾百蚊

比賽先係

今晚口爆要佢吞埋都仲得

sounds fun

今晚要佢吞撚晒奶乾淨

支牛app 唔驚送你手機本身啲資料中咩

巴菲特看完也失禁！震撼整個華爾街的十句連登投資語錄